感動嘅係未來熱有盃拎了

傑志盃

鯨魚唔係魚？
傑志盃唔係盃？

d 球員好enjoy 捧盃

叫高普情何以堪

下個月到佢拎

得孫興文一條友拎個杯自high

樓主咪話係盃 唔洗咁緊張

實有得拎架？